發生咗也撚嘢事，熱門竟然無一個Post講聽日點做？

搵極都得4張圖，仲有無其他圖，想開返個整合post都唔得

推

好明顯冇人知咩事
因為連我同你嘅文宣圖都唔一樣

請需要被罷工既手足
一齊加入不合作運動

幫手推下，去邊都好，最緊要共識

[集中討論]0730鑽石山地鐵

我都係啱啱搵到幾張

要任何文宣tg channel都有

同埋塞鐵應該入晒group傾

幫推

Push

我想開喇叭播片解悶, 有咩提議？

聽朝香港站？

支持

85 730 塞東鐵

兄弟爬山

係囉到底聽日點都唔知幾點起身

原來好多人唔知荃灣轉咗場
幫幫手一齊推
同埋係自己ig fb貼下文宣圖

推 聽日先係戲肉

呢個我知啊 但係朝早唔係有行動咩

wish

咪on9啦傻仔

730 早啲

push

屌 仲打緊撚有人推post咩
你試下發住夢推囉
一單完左先一單
驚閪咩

有人又話頭班車開始塞
咁即係7:30定再早d？求解答

反而想知聽日有冇dress code?定大家唔同衫，融入街坊算？

西鐵有無不合作運作？

張文宣圖仲係錯 唔係屯公 係文娛廣場

咁大西北點呀

最好著恤衫扮白領

搵到搭巴士

唔好有dress code!!!
你搭地鐵做咩要dress code

人多咪逼 逼咪閂唔到門囉

屌好亂 唔該巴打

返工衫

啲人今晚返到就會講
聽日就會全員出動
邊度都塞爆佢

0730，鐘意點快就點做，廢青唔好訓咁晏

暫時知塞鐵荔景、鑽石山同炮台山係730
早啲到唔好遲
頭班可能係另一group其他plan/巴士

推推

有d銀行要有人7點半番到分行確保開到門

聽日未必嚟幫手
唯有喺度幫推啦

推
係時候決定埋塞邊到同集會位置啦

我無野講

可唔可以幫我推下po

聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

我都想知

仲有元朗！！
新界西牛牛
7點15我要見到你地！！

有冇人塞西鐵
大把大西北人返港島

推
大家仲要比平時返工仲要早起身
Check時間出發

推推推推推

唔好唔記得巴士站呀

走啦

幫你推

730大把人已經返左公司

啲狗全部呢左入後巷啦小心後巷唔好去後巷
啲速龍啊全部喺後巷捕住你地，今日我喺銅鑼灣都見到一個單丁友着黑衫好可疑

油頭毒撚死全家未？

塞鐵無用
要塞隧

你都幾撚煩

洗撚講定點做咩 我聽朝鍾意點做就點做 咁先係be water

會塞幾耐？ 驚老細叫我下晝番去

竟然無港島線

有車開車
無車塞鐵

有無美孚手足？

聽日踢拖遊地鐵河 諗起都開心

我睇到有幅文宣講四半圍九龍灣車廠？ 但係轉頭已經喺個谷度搵唔返

講一講聽日有咩行動啦

光復香港

黑警會mon post

推

深藍上司唔比請假，我又未過試用，如果聽日全日係車返唔到工，咁我都冇辦法加油

推推推

幹你娘塞爆

Pish

我會罷工

準時搭車

！

PUSH

聽朝香港站見

集中呢度講啦 唔好再開POST分散

Pushh

我好愛返工

pish

推!!
不合作運動令人返唔到工
1 點鐘就 8區集會!

咪係屌你地老母準備訓覺啦

麻煩行街前睇熟商場走火路線 仲有小心有換衫黑鬼混入 叫人留送頭

兩個月 對家都進化左

尋日班黑衫黑鬼已經一步一步浮底加印證

仲有好多貼證扮自己人 引人衝呢到 圍果到 塞車廠之類

抽返身出黎 諗下721 728 同尋晚點死

就唔難明點解去到呢一刻仲會有假手足叫人上

其實我覺得塞d細站好d
不過聽日去大站先等吹雞

聽日早d開始 唔係個個都返9點架

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

有興趣請加入group後pm admin

準時番工

8月5號全港大罷工！

6點半已經要開始啦 好多手足7點半已經返到公司

打擊士氣好易

試下好言相勸？

搞咩樓主d站完全唔同既

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

Go

pushhhhh tmr see

！推

光復香港 時代革命

今日點做聽日於就點做
仲要再升級

被河蟹

幫推要幫想罷又罷唔到工嘅兄弟罷工

幫手推 7點九龍塘見

出撚哂去點推呀

搵人開tg group啦
要有組織

新界好似冇咩野做嘅

推上熱門

竟然冇人搞上水九巴廠

想講有好多人都好早返工 06:45呢個時間開始多人
大家可以早啲訓 抖足精神 係呢個時段做野

同我大大力推

推！一齊討論聽日點做

推啊

千其唔好塞屯門公路入口

利申 真係好鍾意返工既香港人

荔景站

晏小小先啦屌，好忙啊，比我行多陣先

集中討論

推

8月5日全港被罷工

p

我怕你地到時又雷聲大雨點小...
我明天被迫開工，如果荃灣綫見到你地，我會助攻你地。

返工梗係 smart casual

咪玩啦 荔景淨搞荃灣線點會出唔到中環 轉唔到旺角仲有東涌線

有無人塞埋西鐵

其實有邊7區集會？
邊啲有不反對通知書？

請你收回你嘅言論
毒撚唔等於on9

推呀！！！！

到底荃灣線邊度集合呀

大家有無諗過政府唔回應會點？

唔知 可唔可以開新post講

唔個點解佢地唔開post講
但我見佢地話聽朝會開group
可能聽日先公布俾喺現場嘅巴絲互通消息

呢個先啱

Support

荔景

加北角啦

7點半遲啦 發夢聽到銀行7點半返到去

東鐵有無咩要注意阿

塞元朗！

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

拜託癱瘓西鐵

我好想返工 大家唔好塞啦

推爆佢

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，根據2/8記者會更正左啲地點）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

有冇人會搞上水九巴廠

有車可以點做 發夢想停某地鐵出口 （頭盔）「路阻塞」情況下落車舉牌 會唔會比人圍屌/打爛架車架

我要罷工

可唔可以塞到10點

推！

推到行動提早 6點45開始

試著不要說推，要說85罷工

7:30
死港独傻逼我明天早上MTR六时中环上班
所有同事安然无恙ifc ckc 上班
你們慢慢罢工

千萬不要搞中環

我都覺塞荔景個效果會好好

推呀

730呀 總之拉制暈低啦 各有各做

死港独傻逼我明天早上MTR六时中环上班
所有同事安然无恙ifc ckc 上班
你們慢慢罢工

千萬不要搞中環

唔該曬巴打

應該無人諗過

發現個個張文宣圖都唔一樣

有冇整合#kill

唔洗 等我地聽日塞撚哂全香港
想罷工嘅就罷工 唔想罷或者罷唔到就等我地幫你地罷

塞鑽石山 荔景 炮台山 元朗 呢個Post 係流料

其實可唔可以買地鐵全日通
咁就可以全香港任去又唔驚track到

罷工

好似遊客先買到

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

推
款款都唔同

港島中轉站

推
聽日和理非主場

我諗緊如果政府唔回應，大家星期二係咪照返工當無事發生

聽日七區集會其實要諗下set deadline, 政府唔回應有咩升級行動

點解點解

pushhhh

集中推！

我都想知聽日點做

聽日唔好遲到

聽日罷工

推 我上連登就係為左呢個post

推呢個

政府到而家都無所回應就係睇死我哋市民只係得咁多，無嘢可以再做啦

聽日尖沙咀站見

推啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我愛香港！推！

黑警打人 同 元西港鐵安排

聽日黑衫定點？

除咗鐵路 三隧同各大公路可以點搞

大西北人好多搭巴士過海架

原來冇人去屯門站

完全明白我返HA，但未有牌，罷工嘅話俾Ha秋後算帳，我牌都未有，想轉私家都無得轉⋯⋯

仲有旺角啊

唔好著黑衫
普通白領look 就好
可以加埋口罩
盡量睇番tg 消息
前面有link

咪亂推啦CHING

今晚都未完邊有post

幫手推

推 講左咁耐一定要搞好佢

我地要保護地鐵安全

手足爬緊山
大家加油

聽日罷工,記住罷埋巿
自備裝備,食物同水
唔好比錢D仆街商戶賺

東鐵線呢

一直想問點解唔塞北角 可以阻埋紅磡土瓜灣過海嘅人冇得轉車

竟然冇金鐘

推 塞爆各公路、隧道、鐵路

推
大家早啲休息

up

快訓 頭班車

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

機場成功在望
推到地鐵都搞掂

罷工之餘唔好唔記得不合作

真心希望成功...

東鐵好重要

光復香港 時代革命！

8月5 全港三罷 七區集會！

推不過唔好塞到11 12點呀 我地都無車搭去集會

推 光復香港

推呀，好重要呀

元朗站要睇實班牛屎佬
屌佢老母

Hello

推呀屌

甘小圖！ 沙田有冇影響？

九龍灣九巴車厰行動gp，唔夠人

明明記得有見過話元朗
到底係唔係？

時代革命

九巴好重要

勿分化

油塘

Push一Push

西鐵呢 !?

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

[輿論戰] 將軍澳老竇被打單嘢一定要搞大佢

我要呢單嘢聽日個個集會都有人提！

我有個朋友聽日由屯門返工去mk，佢話佢好熱愛佢份工作，佢好想返工，大家千祈唔好塞新界西嘅路呀佢真係好想返工架

如果中途有得去集會 你地想我著西裝定換便裝

罷工！要被罷工就塞係到！我愛香港！

幾點出門口返工好

Post

多人講 荔景 炮台山 鑽石山
我自己會沿路出去到美孚，去荔景 沿途睇下大家點
利申 自己一個

lm

推到所有人見到！！！

推
林鄭 黑警 冚家剷

推呀！
8.5 早啲起身

求大家睇

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

罷罷罷

咁多人咁夜都唔散，有d擔心聽朝唔夠人

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

好多人重係出面 屌咩姐

撞

nice

［快入幫推！不合作運動］7:30am 我有條黑色usb線壞左

幫手推

推爆你